留意下 最近見唔到賭錢=倒錢落海果個廣告

林鄭做呢D小家嘢又做得幾齊喎